[黃色YouTube圈] 林鴻達: 新加坡大選如箭在弦??? (2020/Mar/13)

論析世態 - 新加坡政府公佈選區重劃報告，意味大選隨時來臨，李顯龍、人民行動黨嘅「絕對優勢」能否保得住??
#武漢肺炎 美、中兩國爭執升級至外交級數，似乎難免一戰

仲有20分鐘開場

開場

屌又話廿分鐘嘅?

賣緊廣告
酒精啫喱

賣完廣告, 開始講新加坡

李氏家族大決戰?

新加坡選舉都幾大亂鬥

新加坡政治真係都幾複雜

睇一般香港media 的話真係完全唔知發生緊咩事

中國因素會幾影響新加坡大選?

完場

推